{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019482",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "솔솥 남양주다산점"
    },
    "text": "大韓民国プレミアム釜飯\"ソル釜\"は京畿道南楊州市茶山中央路123番キル22-30の1階に位置するウェイティング釜飯の美味しい店\"ソル釜南楊州茶山店\"です。 おすすめメニューはかまぼこ釜飯、鯛の貝柱釜飯、鰻釜飯などがあり、値段はそれぞれ16,000ウォン、16,000ウォン、25,000ウォンです。 また、ハイガイの釜飯、自家製のかまぼこ、油淋鶏など様々なメニューも提供されます。 松釜は常に高品質の食材を使用して深い味わいを出しており、釜飯の魅力に浸ってみてください。 駐車はヘリウムグランビスタ2次車に駐車していただくと駐車登録が可能で、徒歩でお越しの場合は茶山線形公園を降りてスターバックス方向に直進すると建物の裏側に位置しております。 メニューはステーキ釜飯17,000ウォン、鯛の貝柱釜飯17,000ウォン、鰻釜飯25,000ウォンなど、様々な価格帯の釜飯があり、油淋鶏8500ウォン、えび天7900ウォンも提供されます。 青い松の木のように美味しい一食をもてなすために努力する松釜。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "ソル釜南楊州茶山店は京畿道南楊州市茶山中央路123番キル22-30の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "おすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめメニューはかまぼこ釜飯、鯛の貝柱釜飯、鰻釜飯などがあります。"
        },
        {
            "question": "値段はいくらですか？",
            "answer": "かまぼこ釜飯は16,000ウォン、鯛の貝柱釜飯は16,000ウォン、鰻釜飯は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ハイガイの釜飯、自家製のかまぼこ、油淋鶏など様々なメニューも提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ヘリウムグランビスタ2次車に駐車していただくと駐車登録が可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩でのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "茶山線形公園を降りてスターバックス方向に直進すると建物の裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松釜の特徴は何ですか？",
            "answer": "松釜は常に高品質の食材を使用して深い味わいを出しています。釜飯の魅力に浸ってみてください。"
        },
        {
            "question": "他にどんな価格帯の釜飯がありますか？",
            "answer": "ステーキ釜飯は17,000ウォン、鯛の貝柱釜飯は17,000ウォン、鰻釜飯は25,000ウォンなど、様々な価格帯の釜飯があります。"
        },
        {
            "question": "他にどんな料理が提供されますか？",
            "answer": "油淋鶏は8500ウォン、えび天は7900ウォンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "松釜の努力は何ですか？",
            "answer": "松釜は美味しい一食をもてなすために、青い松の木のように努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 403
    }
}